做broker 定 auditor 好

啱啱畢業， 對於搵工好迷。
一打開jobsdb 唔係賣保險就係做asset management
而家都有啲offer 但係大多數都係 audit / cs
想搵返份正常啲嘅工都冇
各位巴打絲打，有冇咩提議

Audit 唔係Big 4, 好像然鳩

千祈唔好做

好撚* 鳩

2nd tier audit啦

Audit太on9, 唔好做

行內人成日叫人唔好做 auditor ， 好辛苦
行外人就覺得 audit 做幾年就有四、五萬，好抵屌

I know that feel
最近都搵緊工 懷疑自己用既jobsdb同人地唔同
全部都係保險/Agent/Audit(local)
都搵唔到正常工既

而家big 4 同 2nd tier 都唔請人， 得返啲local.
真係唔知做唔做好

我都係想有份正常嘅工啫

前題係要唔瞓覺，又考牌又返工。
考完牌先4-5萬

呢個係big4 我諗local cpa做完4 5年都係萬幾兩萬

🤦🏻‍♀️pay 同 workload 唔成正比